[夾band JJ] 搵人夾rap core/nu-mental

想組隊rap core/Nu-metal band ，現有鼓手bass手，riff guitar, 有做過原創歌，另外台灣/支那/香港都有出show 經驗，希望搵到有興趣玩呢類型音樂既結他手同主音！有玩開core 野既都可以一齊試玩下！

主音: 希望識rap/scream，識填詞
Rapper: Rap/填詞，對hardcore 有興趣
Lead結他手 : 有玩開core 野，識編曲
Synthesiser: 有興趣可以一齊玩！

啱玩希望可以盡快出自己歌！

可參考Band: Emmure, DVSR, Limip bizkit, Deftones, Loathe , the one hundred , LMF, rise of the North Star, linkin park..etc

Tg:

靚仔 = 玩音樂

毒撚 = 製造嘈音

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Push